# État de la traduction (ac-construct-breakthroughs)

 * **libre**: 18


Dernière mise à jour: 2024-01-28 19:20 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions complétées

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[1mE83uSucJZS4FB9.htm](ac-construct-breakthroughs/1mE83uSucJZS4FB9.htm)|Runic Keystone|Support runique|libre|
|[3Q7nASFamnMm7cBz.htm](ac-construct-breakthroughs/3Q7nASFamnMm7cBz.htm)|Turret Configuration|Configuration de tourelle|libre|
|[A3UROfr7qu1iWNKy.htm](ac-construct-breakthroughs/A3UROfr7qu1iWNKy.htm)|Manual Dexterity|Dextérité manuelle|libre|
|[BR7Bu48ijB4Jzgci.htm](ac-construct-breakthroughs/BR7Bu48ijB4Jzgci.htm)|Marvelous Gears|Engrenages fabuleux|libre|
|[CugdA3rsjW1hWt9O.htm](ac-construct-breakthroughs/CugdA3rsjW1hWt9O.htm)|Flight Chassis|Châssis volant|libre|
|[CxT9zcqn7LV2eMHZ.htm](ac-construct-breakthroughs/CxT9zcqn7LV2eMHZ.htm)|Accelerated Mobility|Mobilité accélérée|libre|
|[cYu2Rf6SiyAhtsr2.htm](ac-construct-breakthroughs/cYu2Rf6SiyAhtsr2.htm)|Antimagic Construction|Plaquage antimagie|libre|
|[djv1KiWWTOajTsCk.htm](ac-construct-breakthroughs/djv1KiWWTOajTsCk.htm)|Advanced Weaponry|Armement avancé|libre|
|[gL9ywotxNnoP1rOp.htm](ac-construct-breakthroughs/gL9ywotxNnoP1rOp.htm)|Durable Construction|Construction durable|libre|
|[Jl0HsbQh05ajHZAh.htm](ac-construct-breakthroughs/Jl0HsbQh05ajHZAh.htm)|Climbing Limbs|Membres d'escalade|libre|
|[lg4K3gO0VtIawWq0.htm](ac-construct-breakthroughs/lg4K3gO0VtIawWq0.htm)|Increased Size|Taille augmentée|libre|
|[O6kII65D6nqbbHtO.htm](ac-construct-breakthroughs/O6kII65D6nqbbHtO.htm)|Amphibious Construct|Créature artificielle amphibie|libre|
|[owiurEqGXM726Iwd.htm](ac-construct-breakthroughs/owiurEqGXM726Iwd.htm)|Sensory Array|Capteurs sensoriels|libre|
|[phxQm79wotHHIGUg.htm](ac-construct-breakthroughs/phxQm79wotHHIGUg.htm)|Resistant Coating|Couche résistante|libre|
|[qRnfaGuJ1k0Agm35.htm](ac-construct-breakthroughs/qRnfaGuJ1k0Agm35.htm)|Miracle Gears|Engrenages miraculeux|libre|
|[TS2DXi5f4y7wtED5.htm](ac-construct-breakthroughs/TS2DXi5f4y7wtED5.htm)|Wall Configuration|Configuration de mur|libre|
|[Z2GWP5gsbS1SsP1W.htm](ac-construct-breakthroughs/Z2GWP5gsbS1SsP1W.htm)|Wonder Gears|Engrenages merveilleux|libre|
|[zo6B3JGQIt99K1HF.htm](ac-construct-breakthroughs/zo6B3JGQIt99K1HF.htm)|Projectile Launcher|Lance-Projectiles|libre|
